是日晚餐～餓撚勿入

我望左好耐 蝦係邊？

邊撚到有蝦

鮪魚？

日本人唔食

有蝦咩

咪騎劫我個post

唔好意思，見你喺第二個 post 話自己大食，諗住貼多啲畀你